澳門議員: 反正唔食煙都一樣會早死 咁驚二手煙不如唔好出街？

連登仔邏輯

仆街有樣睇
建制派，尤其民主落後嗰啲，簡直係原罪

咁撚有創意

咁不如搵人斬佢全家

飲過水既人都會死，不如唔好飲

講得好，請議員先行一步

好波

佢的確係幾有意思

遲早都死。你而家去死啦

澳門本身都低質
更何況有低質議員

照咁睇好快出現大陸式食安危機

鐘意食澳門嘢嘅要食襯早

你係咪恐嚇？

逆思維

第二條片d神態咁撚似詹瑞文演濕鳩經理

呢個澳門議員好嘢
可以將嫖賭飲吹，吸煙講成係正當嘅嗜好
要幾無恥先可以喺立法會度講得出呢啲廢話
澳門果然冇得救

澳門野出左事好耐啦

唔食煙先係壞習慣，要幾厚臉皮先講得出

條仆街係功能組別黎，好撚想打柒佢

嘩d咀臉可以咁狗真係第一次見

條友以為自己講野好有智慧？

咪屈得就屈啦
擺明支那狗邏輯

佢講得又岩

原來勁過黃子華，真係失敬敬

香港好需要呢種議員

個五毛又老屈連登仔
連登仔百毒不侵
為啲廢青廢老身體先要屌二手煙咋

我都覺錯唔晒
利伸：唔食煙

聽痴脷筋講嘢真係好辛苦

駁唔到又屈人
食煙死全家

澳門好似冇功能組別
馮志強係行政長官委任議員

真係咁垃圾都可以做議員
澳門人好可憐

食煙食到條脷咁仲話好習慣

其實食煙班撚樣都會早食 不如宜家死左佢

早死

食飯都會食上癢 提議全澳禁食飯

人無䎵則無敵

成條片睇曬
好似睇戲咁

典型傻鳩中坑

係咪支持打女人果個？

駁唔到

搞到d同事要出門口食

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。 我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。 我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。 如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。 如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。 要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

澳門人質數.......唉

一講食煙就全部變哂口德村民

你食野都會早死喎，不如你唔好食野啦